今次仲撐唔撐龍門冰室

我唔撐啦

關我撚事

取消左啦喎
唔係唔知下化